2018youtube rewind係做緊乜

咁撚垃圾都有 成條片唔知做緊乜

史上每日平均Dislike數量最多
4日7百萬我諗都幾難破

sharing個段悶撚到on9
大粒野又唔請

年年都請個啲人
片入面起碼有10幾個係上年有出現過
Youtube真係有心做就唔會再用佢地啦屌